求救！點樣將whatsapp google drive backup轉去iphone

Android 手機壞左，買左iPhone先發現安裝whatsapp restore data 淨係得iCloud
之前部手機壞到連機都開唔到、點樣先至可以由google drive backup 轉番落新iPhone

一係你就搵部Android機load左你個History落去，之後再用Backuptrans過落iPhone到

如果唔係就無啦

Load history 之前backup 人地個whatsapp 去另一個google drive 係咪應該就唔驚刪左人地個whatsap data

唔同acc就唔怕overwrite

我部舊機會拎去整，如果我唔restore係iPhone 重新用，舊機整番好會唔會restore 唔到google drive data , google drive backup 會唔會因為我用iPhone whatsapp 而無左

An機save係Google，iPhone save係iCloud
Google同iCloud唔可以直接過到資料俾大家

你整你部An舊機，同iPhone係無關係
整好左部機，自不然可以access到去你個Google Drive到，拎到啲data
咁先可以再用Backuptrans過落去iPhone

有個exe可以幫到你喎 不過要比錢

利申自己都係咁轉

Backuptrans呀嘛，上面講左

正解